點睇現場日本球迷咁高興，毫無關係既港豬就屌曬鬼

豬左幾多呀